有冇人日日既生活都行屍酒肉

日日都唔知做緊乜 零方向

有，公司比好多錢我但又無野做好悶

你好傻

唔等錢洗，悶，無方向

起身食玩訓